Documento gerado sob autenticação Nº VGY.812.911.TDO, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6500                  de  26/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Homologar  o  parecer  que  aprova  o  servidor  técnico-administrativo  DANIEL  MUPTUALIS
MARASCHIN GUTTERRES, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, no estágio probatório
cumprido no período de 26/08/2013 até 26/08/2016, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no
serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
